有無巴絲買緊5月大阪機票

一齊交換下資訊
暫時見到hk express最平都17xx
唔敢落手住 第一次去日本唔係好知價

貴 呢個價不如俾多少少坐fcc

等sale
不過你係勞動節果期去就慳返都得
因為間間都唔做平

利申: 51黃金週去日本同支那人迫xx)
早兩日買左hk airline

HK AIRLINE幾錢?
我都想51去

留名 6月去

去果程2300
回程坐vanilla 700有找

留名等sale
利申: 5月尾去，仲示買機票

LCC一星期一次

仲要唔包行李…

我5月中去大阪, 東京走
UO個時間靚過HX, 但而家UO個價只係比HX平幾百

bro買咩價
我諗住月中／月尾去

我都聽日講有時分開買仲平

我又驚依家唔買遲d仲貴
未買過短途好緊張

係上海飛600蚊人仔包行李

我set死一定要出發前6星期訂好機票酒店

你地多數睇住邊個page買

我剩係識flyday

dklm

留名六月去
搵到最平時間又好既都至少1900

LCC計埋稅同行李費既話，其實同Hk airline 差唔多

CX 32xx
5月尾 坐A359

9月飛 機票1000$左右

5月中去仲未買

票已買，唔駛diu

我都買左5月1
但我買果陣冇諗係咩51黃金週
買左2000來回

HX加左班
最平1250+稅=16XX

不過D時間
晚去早早回

係 d時間真係好on9
買唔落

幾銀邊間

航空公司 時間 日期 價錢 飛機型號都講晒
你仲問邊間幾銀

屌 無認真睇以為你鳩打 梳

日本5月3-5號公眾假期

買左6月jet star
$1300來回

包行李嗎
我想問剩係包hand carry果d係咪細gip都入得

全包~

係咪mark實news搶返黎？
唔好意思我咁大個人剩係去過歐洲 好少搵到平機票買
但去亞洲好似好多機會咁

今次係我第一次買機票
我係一月已經睇機票
不停格價
聽人講就要成日捕住d網睇佢有無優惠
一有就買咁

我jetstar係見佢2月9-11買機票有限時優惠$298機票所以買
應該唔算真係超平～

我都係今個月呀媽話想去先開始睇
thankyou!!我會多加留意

之前peach做298優惠，來回連稅連20kg行李，1500到

我5月中去 連埋稅買UO 都係2200一個人

買左Jetstar 5月中去6日
2600 兩個人 包行李 揀位

如果4月尾出可以1500來回
我個同朋友就就係 可惜我冇假早啲去

好癲
我miss曬

d價錢差咁遠真係

我買完先發現
我淨係諗住自己點樣先可以拎少d假但去多幾日

我plan b去大阪買peach, 東京返香港買Vanilla
希望3月尾hk express有優惠

5 6 月淡季大把平機票啦放心

5月中 兩個來回千九
買左行李但驚唔夠用諗緊仲加唔加好